《逃犯條例》出征香討召集區

成個香討犬馬聲色，僅有幾個講逃犯條例既post全部都係d廢老係度講「身有屎」論。不如我地出征炸9香討，起碼贏翻個輿論陣地。

大家有咩睇法？

點解要反逃犯條例？